［每晚1:40不明巨響］油塘撚入

大約係一個月前，我每晚呢個鐘數都未訓

而係差唔多呢個時間點，我都會聽到外面一聲巨響
每晚都有

而果種巨響係類似天邊行雷既聲音

我真係想知究竟個下巨響係邊度發出黎同點解會係呢個時間點發出

而我居住既地點係油麗邨對正東區隧道

究竟係我每晚幻聽定真係有發生過

有無油塘撚幫下我

聽晚我嘗試下係窗口錄影

好似做緊將軍澳–藍田隧道爆石工程

我住秀麗但聽唔到喎

夜晚爆

真係似爆石果種聲

但夜晚爆

仲要正係爆一下

聽晚1:30左右留心聽下

屌你 洗唔洗每晚都咁準時放呀

講多少少....早期聽我以為行雷.....然後果幾晚心諗...屌你又行雷咁！？咁多雷既！？

我射得太大力震到你地板，唔好意思

利申： 住你樓下 唔好找我悔氣ok

我朋友幫我搵到d咁既資料！第1.2.3！

真係爆石聲

我再睇土木二程果邊既資料，話預計2019年中落成

哇...屌你老母！仲要爆成年！？

油塘撚準備

差唔多時間爆啦

1:40 又有

我想知東隧隔離座山起緊乜

有地盤行24，多數唔近民居

住油塘 一次都聽唔到

正確時間係1:39

油塘近邊？

但而家果下巨響好明顯喎

高俊

有個好宏偉 既 交匯處

高怡邨有冇聲？